etoro破產錄

由於最近越來越多人入市，etoro又成日打廣告，為防止更多戴夫訓街，有見及此，在下將列出部分收益曾達10倍，但後來輸90%以上既用戶，希望大家珍惜生命，遠離杠杆。

haich_s90
charbelboukaram
Albozz999
Romantic69
Hossam-9

例子有限 希望補充

你點知

我啱啱先係 etoro 追返d 本金

你以為你跟佢地玩？
其實佢地都係跟緊人玩，跟完無理就輸曬

打你老母個廣告

1. Romantic69

稍為補充一下，E位人兄最高紀錄大概賺到12倍，有超過100人複製，AUM 300K ~ 1M，後來因為一直高杠杆硬淡納指而近乎破產

甚至會賣Trading Signal

有arkk arkw arkg 唔信，信班濕鳩亂炒

買ARK咪又係信死Cathie Wood一個
個風險都唔係細
唔明點解咁多人吹奏佢

廢佬菲比斯都有人跟啦

無限咁多個基金經理同主動投資者先出到一個巴菲特

所以我覺得呢個post幾唔錯
鞭屍之餘仲可以當做警告

話說etoro唔刪呢啲紀錄咁奇怪嘅